阿六叔，你抄撚夠未呀

屌你老母阿六叔你想點撚樣呀
Cap水都唔好咁撚過份
想食埋Rolex 油水
呢d唔係創作 係抄襲

同埋madness d衫淨係抄wtaps
抄出黎重要有浸柒味

好柒 完全唔係個種vintage味

整黃少少d字就當vintage

佢個品牌唔係玩復刻咩?
之前仲好似去澳洲拍哂片講理念，
款就抄抄抄，料就抄抄抄。
越抄足就越完美復刻。

人地fr2都係抄 但屌佢好多

潛水錶款係咁架啦

仲要VINTAGE

柒到

唔緊要大把人拎住買班mk仔本身仲煩緊點先追到樂哥哥d舊裝Rolex依家咁樣一出真係全身都百分百copy到佢

唔見你屌nigo? Bape出就型佢出就7 ？咩道理？

六仔
因為你乜鳩都抄人囉

成班白痴仔買唔起喺度屌人

軍事風係差唔多㗎啦

呢啲垃圾揼咗佢啦

nice~

漁生自己就戴舊勞 著Visvim wtaps
然後就整啲垃圾sadness俾你班傻閪